---
title: Ateliers 25 avril 2020
bookCollapseSection: true
---

# Dérive authoritaire

Nous avons organisé notre premier atelier de travail collaboratif le 25 avril 2020, dans l'optique de fournir une rubrique récurrente a propos de la dérive autoritaire du gouvernement et des institutions. Nous avons séparé le travail en 10 ateliers:

- 01 -
- 02 - 